Leave your comments in English

See what you guys got

Hello there

miserable

No u, attention-seeking whore

i go to school by bus

China king is winnie the pool

compromise

op next year DSE?

Emperor might be more appropriate

Diu no Chinese

How do you get to this conclusion

scare already posted

屌

no, king is better

Those who claim English as one of the official languages in Hong Kong, your voices are anticipated

But the definition of Emperor is the king of kings

you agreed with the statement too
scare already posted too

Believe in survivor

Let me enjoy the air of freedom, at least for now. I am not sure whether we can still breathe it 5 years later

ok,i serious

i say ,y u laugh me??

y u laugh laughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaugh

i no like you,

i give bam then you happy

u happy becoue u is son of the bitch

u want 1on1? i serious

u come KT find me,but i afraid u no come 1on1 with me

u give me your name,i find ppl ^^

or u say sorry to me,or you DIE

ps. i do gym and i know thai hand

me long dick

My name is jeff

HKI

Make love kill chi-na

We, as a group of people, as a nation, have the absolute right to tell the Chinese to fuck off.We are capable of doing much more than we think,nothing can stop our goal towards the building of our identity, our nation!

diu no Chinese

We should stop learning English coz ppl are suck at it

Ching Chong Dong Dong my dick foots long

'sup

chemical reactions driven by your genitals

I got ten

General Kenobi!

ching chong ling long ding dong

You forgot your nervous system

Abcdefg

I'm so happy of no "肥絲大隻” in this post

So glad that fat ass failed to spot any mistakes

Lead the way for the US Army

Oh your English is good
You can teach English

I don't speak Engilsh

Hail Emperor Xi and Empress Peng

together we can rule the galaxy

What do you wanna do in this post?

Independence

love is real